如果大家咁想食吉野家

不如轉場加騰屋
深黃
平價
選擇多 (鐵板 邊爐 咖哩飯 源源不絕)
服務好

利申食開友愛果間

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

吉野家冇呢件事都唔食啦， 啲食物質素越來越差

佐敦嗰間污糟到仆街

要抵制埋西九個間乜柒空姐牛肉飯

無撚食過依家

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

加藤屋九龍東好似冇分店, 已經冇食吉野好耐

冇食過吉野家啦，想加藤屋多d分店

Push

好遠
利申:無食吉野家

試下沙田開
我實日日瘋狂食食到佢執笠

加騰屋快啲入黎將軍澳開分店 好想食

諗起當年吉野家強姦單嘢

太和定唔個大圍有一間

點解

詆毁手足 撐狗 離地港豬

食開深水埗加藤屋

成年前食過一次，屎黎，狗都唔屌。

同絲打你去同一間分店

仲要都幾撚貴
加個兜仔芝士醬都要幾蚊
好似係
d飯又成pat野咁

安定....

友愛? 定安定呀

安定 哈哈